其實香港地拍拖 真係好冇信心

身邊聽太多男方被帽既事

自己又有差唔多既經歷

發覺係香港

好難信任對方

段關係係咪可以維持到落去

感情上面 唔係你呃我 就係我呃你

真係好攰

次次識親都係呢啲人

連最簡單尊重對方都做唔到

仲洗乜諗班女仔既道德觀念

係香港做男仔真係慘過做狗

咁你咪反省下自己
點解人地遇到好女仔你又遇唔到?

以前就話男人比帽人戴
但到今時今日大多數都係女人比帽人戴
世界變啦

有得反省架咩....好似運氣黎架wor

原來一個女仔鐘意你係運氣

帽呢d男女都有嫁喎
同埋根本全世界都係咁

綠帽依家野
大陸同台灣一定唔比香港少

首先要佢出現左係你生活圈子先 遇唔到...想追都無

大把男人一拖二
唔好推曬落女既到

男人奉旨叫雞你又唔講
根本男女都人心不古

呃呃下就一世啦

呃多幾次就化